有冇人人在涉谷個條xxxx街？

想知條街播緊個首歌叫咩名淨係記得好似係電影既歌， 有佐世保幾隻字

問siri咪得囉

センター街？

連登仔真係以為連登萬能

係 準備去日本連登問

冇siri 可否幫我問下 上網搵唔到